推理揭尾故2

你的頭和下面都快破了 還要練習嗎？a 問

無辨法了，他們說只要我們撐一次就可以回家，我不可以死。b 答

只見c坐在地上安安靜靜的，c :時間到了 ，抽签決定你的角色吧

A 抽了1 死亡率99%
b 抽了2 死亡率70%
C 抽了3 死亡率 20%
C 心想很好！有很大機會不用死了。
到了現場，a 和b當場死亡，c 大叫好！我可以回家了！
啪！
yes or no question only
有外星人元素